灣仔分域街果當so called 義賣係咩機構？

人都未到就擺定檔
見到標住義賣 賣d黑膠鐘 $300
人血曼頭都唔係咁食呀

up

有冇相

行過就見到 係CircleK 出面

Ok

push 有無知咩機構